Civil 起薪 20k，30 歲應該 40k

到時候想點過就點過

又伏人

係咪迫不及待好想玩玩了

我讀computer science ，宜家25歲，搵緊35k

Ive仔

1年要跳2k up 先40k
你再吹大D呀

咁點解樓主你去佐去讀EE?

你估我想架

派少陣膠啦 數字狗

唔記得轉AC

又扮我

扮左十幾次都無人理好心就收手啦

on9仔 讀完civil讀EE 你要幾多歲先識戒奶？

鏗哥又出招la